[大平賣益疤狗] 利物浦 對 愛華頓 四

今日見到psg唔係話有興趣咩

Lm

狜獑

🗣 @GuillemBalague on Liverpool’s reported interest in Dani Ceballos: “No chance. Not a possibility. Real won’t sell anyway, they don’t want to sell.”

換個蘇狗返黎俾d回憶我都好

利以為自己係邊個

賣比psg平10m都制
唔係疤狗就得
換球員最好

Liverpool have prepared a contingency plan if they do sell Philippe Coutinho to Barcelona this window, and the Anfield club will first look to Monaco’s Thomas Lemar with Leicester City’s Riyad Mahrez as a back-up, and also try to sign a new goalkeeper. [Independent]

Liverpool have monitored Allison at Roma, as well as Stoke City’s Jack Butland. [Independent]

世界top10球會

鍠係top3

已經算好

佢講皇唔想賣
唔係球員唔想來

買撚到咩

揸咁大舊錢就咪諗butland呢啲一線尾二線頭啦 買完都唔會有大進步
係就一野轟落啲一線頭既龍，e.g oblak得唔得

有無可能

allison一般評價是一線

曼城個埃德森 係國家隊都係打後備

butland就英撚產物
好唔好波唔評價 但條友以龍來講 傷口好密

英撚龍真係信唔過

Allison好多神救 但有錢就100m買oblak啦

100m你見到個數都知無可能

Liverpool Echo記者James Pearce報道，古天奴已向利物浦表明希望即時離隊，巴塞亦準備出價140M英鎊，包括105M固定金額及35M流動條款。

《戰術分析：雲加弱兵之勇・干地過度謹慎》
《領隊分析：摩連奴・站在執教生涯中年危機的十字路口》

Image: goal

驚死走唔切咁

尼馬幫口
順便換埋個真利過嚟啦

大家㨂多次嘅話
揀fsg 入主定破産算數

季中賣古，証明利只係一間selling club

呢個都1.4億啦

西甲手執盃耳都過去

係咪佢太廢，疤先急住買狜

Can子 我屌你老母
已讀不回我

死疤狗 屌你老母
買完SO7 而家又買古仔

105+35
賣件沙高都30啦 fsg賣人最撚醒
唔信咁都受

有可能都唔會嚟

Liverpool's reported "contingency plan" includes Mahrez, Lemar, Oblak and Butland should Coutinho join Barcelona

"Coutinho will only be sold if it has the blessing of Jurgen Klopp" - Latest on Coutinho situation from @JamesPearceEcho:

1秒

簽撚到Oblak咩

畢蘭特

冬季賣啱哂fsg啦
賣完扮買利馬，馬列斯果d，人地冬季實唔會放，到時又可以話盡左力人地唔肯賣
到夏天前4冇埋，一線球員就唔會想黎，又慳錢可以買幼幼

你貼啦
我唔貼了
見撚到都眼火爆

fsg賣人咁豪爽唔諗埋d 縮數？

Lemar, Oblak
都出唔到歐聯

想貼又明知最後冇一個會成事嘅灰

哈
簽到奧比歷+利馬我舉腳讚成添呀

fsg: dembele+40m

butland

不了

都買唔撚到有咩所謂姐
反正都係鳩up

Handanovic ok?

喉舌開始出文分析點解應該冬季賣古
好撚想嘔呀屌佢老母

馬列斯同butland

我覺得利比錢是買到

但oblak同lemar就無咩機會

古仔都無心踢 不至於fsg問題

F$G 正仆街
狜狗

有錢實得架

精壇嚟？

好消息係米同卡 其中一個 應該活唔到9月1日

咁頻率傳新龍

硬留到夏天，我就唔信佢下半季hea踢唔入世界盃
跟本fsg貪

dllm ar

壞消息係butland

2個一齊打包走啦屌 ward做2號龍

個個冬季轉會窗最尾都係失望

一日係fsg

想知點bless

Jurgen: fuck，做乜撚射個波比我

佢心諗:我走先

哥列斯卡:我想跟高普
拜:高普下年係我地到教喎

好撚嘔心
走唔係唔比
你夏季先走唔得嘅？
明知而家幾條戰線都咁競爭激烈
疤又係
而家for sale啦
屌你無錢就唔好衝出嚟搞住哂啦
得個三四千蚊學人買iPhone X

咪撚買馬列C呀 屌

+1

留名睇vvd第一場自爆

fab:利馬太貴 蛇馬平一半

馬列斯同salah撞哂位
買佢做乜鳩
左翼就話要姐

根本佢都心照
咁好死買到VVD，都知古係賣硬
FSG根本就唔肯使錢

果然仆街到出汁
屌你老味買曬兩個啦

carrasco

已經買左張伯倫

是咪呢個

劇本

而家古仔個心一味想走 無諗過自己既身價連一個迪比利都不如

仲要分期免息
搵球員壓價
網上笠波衫
國際足總幾時先制裁呢隊西波

等天收 一個天外慧星飛落去魯營啦屌

去加泰

對古天奴真係好失望 方死走唔切 利記有世紀病菌咁
慢慢貨完季先過去係咪會死先 你老母做雞

後備料

依家日日都係賣古消息

想搵d野 j都無

幫手踢埋鏝先走👌🏻？

利馬 馬到斯 奧比歷 畢仔

贏左傷出 走唔到先

賣左古仲好 何Wayne 話佢唔岩打反擊

反應快過米
但睇球皇片冇意思

唔好話利迷死牛一面頸，剩係識屌你fsg,一人讓一步

古仔換lemar+alisson+一線攻中 deal

條友真係勁
我成日睇羅馬精華條友好多神救 但係巴禾有眼你睇 呢d真係買過先知 但起碼好過畢蘭

淨係睇過佢場歐聯對轟
勁撚到仆街

高波呢

Is mahrez 一線攻中

意甲冇英超撞人咁癲既

其實古狗踢得一時時好，冇人幫佢拉空通常果場都踢得好鳩

係啦 其實冇古都唔太重要 利迷就係要咁安慰自己

古之前助攻沙拿 d波 係得古先做到 我覺得

何xxx 好似獌黎，實支持賣狜喇

條撚樣真係ON99 狜係利一直愈踢愈好變左原地踏步

佢預言LKK會失敗 都有參考價值既

聽完咪笑下算

失敗左? 黎左半季入左十球都叫失敗

deal

不如解散利啦 唔好害人害物

古天奴反擊俾果D直線
呢隊利有邊個俾到

老母

隊長軒

二線右翼

自轉360直線橫傳

落地反應好似幾快
其實啲人點解唔整佢哋俾人入波啲片 起碼睇到平時佢係咪派開膠
球皇片米都整到出嚟 3 4季應該都係4 5分鐘 仲要係一球唔同角度重播

而家 不了

米其實好多神球 佢反應好快

其實我利學巴狗分期比錢咪可以挽金錢足波

緊係唔得啦 邊個球星會為左去踢利物浦扮傷阿

其實都多膠

快有撚用咩，咪又係搞到謝隊冇英超

唔想拎冠軍既球員

死撚返出去啦屌你老母爛臭化閪

搞到無英超係佢自己 好撚心啦

一個蘇亞雷斯 一個古天奴 都睇唔到球隊幾撚7咩

蘇9走左拎5冠 古天奴冬天去巴 隨時執返一兩個 係咁撚現實嫁啦 無料學咩人留人 仲怪人走唔切？ 古仔比曬機會利啦

呢到愛狗區

好彩而家引用狗隻我都唔會睇到

我淨係記得佢第一場救12碼
同場場對面唔中龍佢舉手easy easy

古而家去巴有西甲

愛你老母臭閪呀戇鳩仔

對強隊得兩個助攻

呢D死毒撚要刷存在感

做咩咁惡 我幾年前都係利迷 但因為無冠 轉左隊

如果係都唔會入利狗區 因為利都無存在價值

謝隊跣一場冇3分only
相反垃圾米失堆高波搞到失分多過謝隊多多聲啦

咁你入嚟做乜鳩呀爆閘狗

佢頭果半季好勁 之後就派膠了

係 分分鐘過幾年 幫巴塞又六冠 就無人記得佢踢過垃圾利 成功洗底

你用人話回隻畜生佢根本聽唔撚明

無視隻ON9狗咪得唔好俾佢刷存在

無啦啦做乜鳩

愛狗區 笑撚死人咩

hey 濕鳩LIY 祝你全家不得好死

講左曾經迷利

喺波台無人理慘撚到要入嚟利狗竇搵存在感

無存在價值

咁你又幾年前支持

估唔到你老母件垃圾生埋你呢件無價值的人

比你講兩句就不得好死咩

咁又唔會 大家講下姐

幾年前開始都無 所以轉左隊 唔想成日比人串

同條畜生玩下波聽佢吠兩聲又幾過癮

又變左幾年前開始無

真係門神

做狗都成日以為撚緊主人

無家可歸要走入嚟r水吹

咁幾年前開始唔支持 咁係咪幾年前開始無呀 利全部智障？

阿狗表示巴狗食撚屎，we know that feel

你自己小兒麻痺打到一舊舊話番人智障 俾D質素黎啦

話人地隊波無價值

但其實最無價值個個係自己
要嚟刷存在感

咩樹

我地同佢玩完先傾番正題 喂小狗快D撚下我 好想俾你撚下

到左場地唔係唔出吓嘩

笑容滿面

Virgil van Dijk enjoys a laugh with Georginio Wijnaldum and Emre Can as Liverpool stars meet at Anfield ahead of FA Cup clash with rivals Everton. (@MailSport)

Y is emre can still fucking there
第一個留言

Oh mane mane

睇笠波衫

Mane trained this morning. All clear to play tonight (as planned).

疤狗真是正賤種嚟

今晚要輸比一哥了

走啦走啦屌你老母

以前搞阿狗
家下搞利狗

celtics撚

希望安利簡長命百歲身體健康
球員會員都係

當年法比貼埋筆轉會費走 利迷可以自慰一下

viutv今晚直播呢場

邊個球員會員

連重溫都有

你搞笑？

唔知呀屌你老母死疤狗

重溫點樣出局

多謝viu播呢場

全世界睇住利點柒

冇追post
疤狗依家出到咩價?(唔包add-on)

Sadio Mané:

• Trained in Liverpool yesterday morning. 🏃‍♂️

• Attended awards ceremony in Ghana at 11pm last night. 🥈

• Trained in Liverpool as normal this morning. 🏃‍♂️

• Likely to play tonight. 🔴

Commitment. 👌

關鍵時候
我都好撚鐘意謝拉特
但唔好再幫佢搵替死鬼啦好噁心
一個人渣一個米佬
仲有利迷話對車路士輸左唔係關鍵
俾水晶宮迫和先至失冠

英鎊105M

雪古黨又崛起了

唉屌乞衣到呢

斬撚死佢算啦

你咩
話斬就斬

cosb好似好撚火

係，嬲自己點解當初會捧呢隊西波

絕對感受到

我諗依家所有利迷都好撚火

真

希望fsg同疤狗陷家比狗屌

沙比f9蘇7到而加古仔
永遠都係咁不思進取

屌你老母美國佬
特朗普俾狗屌撚死

唔知幾時會心淡到唔再支持呢隊波 或者唔再睇足球

而家軒隊仲當年謝隊一樣
隊波幾霉都冇諗過離隊 好感動
終於似返個隊長

你屌撚死特朗普

Jurgen Klopp says Rhian Brewster will have a big part to play in Liverpool's future - but the young striker won't be fast-tracked into first-team action in the FA Cup, writes @JamesPearceEcho

Klopp on Brewster: "As we understand it, we are the future of Rhian Brewster. He is part of the future of LFC. It’s not about when he starts or bringing him on the bench to let him smell the Anfield air."

Klopp on Brewster: "Rhian is a fantastic boy on a fantastic way. We all love him and he will get his opportunities but I will not do it just to let him smell a little bit of the Anfield air."

屌你啦搞笑呀
講到佢好似有其他隊要咁

咪尾

Guillem: “Coutinho to Barcelona? Discussions between clubs are taking place about the price right now. The figure Liverpool will start considering is 150m (and Barcelona will be willing to pay even more as they want this to happen).”

佢曲線

Guillem: “Barcelona will go as far as it takes to bring Coutinho now, the squad are putting pressure for that to happen, it is the kind of quality the team needs to keep winning titles.”

140m 啦 （唔包add on）

死疤狗

我知

Guillem: “Both Coutinho and Barcelona want this sorted now. They don’t consider the possibility of agreeing now for the summer. That scenario only benefits Liverpool, it doesn’t benefit Barcelona or Coutinho.”

屌你老母臭閪

利申我係疤迷 但利既利益一定行先 唔該屌得細力D

疤狗死返入你老母個閪度啦

屌你咩

.@Carra23 exclusive column: Premier League clubs should not disrespect the FA Cup - if winning an honour is not a priority what is the point?

冇記錯嘅話佢好似咩都屌
之前喺度鳩up比佢屌然後block咗我

it doesn’t benefit Barcelona or Coutinho.
關我撚事咩死疤狗

點睇科蘭

原來今個星期冇英超

比清戇鳩

我唔係can子喎

Can子狗黎

allison睇過片唔撚好j

手法怪怪地同埋 d波成日撲返向前 唔係側 好易比人執雞

都係買一線龍啦 龍好撚緊要嫁

呃飯食
希望吸到萬幾二萬人入場睇亞冠就好

屌你老母臭西
見到你笑口西西就嬲

有邊個唔想 Fsg肯先得架
笑匠走過年已經傳緊buttland 到而家仲係傳緊佢
仲要貴嗰陣成倍

買到oblak我即買龍門波衫印

卡膠但種feel

Liverpool are yet to be told of Emre Can’s intentions at the end of the season, despite Juventus’ growing belief they will sign the midfielder on a free transfer, writes @_ChrisBascombe

“[Mahrez] is a fantastic player to be honest," Klopp said in a press conference.

"I can imagine a lot of clubs are interested in him. The fact he is still there shows obviously that somebody at Leicester convinced him. So, a very important player for them, 100 percent.”

Pk了

Viutv今晚LIVE, 唔駛搵link睇喇

要Perin好過....

真係非洲聯合隊

Nick pope ok?

非洲明星加英撚

南美人反骨 非洲力架冇腦 英撚廢

Mahrez一個大問題係有進攻冇防守

屌你老母臭閪濕鳩liy
你全家生癌比車撞撚死啦

搵隻狗係太平間奶你老母個爛閪皮仲有意思過睇利狗

你老母成條臭鹹魚咁一串串係街市賣

"Liverpool do not want to sell Coutinho"

Don't then.

"Liverpool are making efforts to convince Coutinho to stay at Anfield"

Show him the new deal he signed last January.

呢段野要比多啲利迷睇

偉大瀝架球星都唔少啦

成日傳翼既 夠人啦

睇過get out就知

好矛盾
想快D 可以係今晚睇到VVD
但係又想輸左佢專心前四好過

咪輸啦 已經好多年無盃仔落袋
贏到緊係贏

或者有VVD 都輸

打毗都唔想贏

高普戰術對左右翼防守要求唔高

不敗咁多場竟然想輸打比打窒道氣

你見文尼好似冇學過防守咁添啦

砌個非洲聯合軍

According to @brunoandrd () Giuliano Bertolucci, one of Coutinho's representatives, has arrived in Barcelona today.

BREAKING: Virgil Van Dijk will start tonight vs Everton according @MikeKeegan_DM

Van Dijk has been told by manager Jurgen Klopp that he will make his Liverpool debut when they entertain Everton at Anfield in the FA Cup. (@MailSport)

The Holland international has trained with his new teammates and, barring any late injuries or a last-minute change of heart, he will make his bow in Liverpool colours in the heart of their defence. (@MailSport)

Fsg 俾狗屌撚死

正 vvd

真利留名

「隊報」L’Equipe指出，曼城希望啟動巴塞隆拿法國國家隊中堅烏迪堤的60mil 歐元買斷條款

快撚D搞鳩疤就岩

直落算

去打個丁先

我地都出價

冇瞓覺嘅第三日

佢哋done deal嘅話fsg咪可以再開大d個口

曼城好波

迷曼城了

希望P$G 買埋佢地個龍啦

巴克利官宣去轟

Vvd 正選

垃圾去垃圾車

啱架啦等疤狗條防線仲性感過我利

盃仔比賽唔睇了

干地好似唔想要

why

幾錢？

15M

出硬局

有VVD啵

1/8個古仔

又話唔買人

班西高層又亂幫甘地買人

哩個就係車仔成日講既西女人?

幾正

15m抵啦

咁老

都唔知點用

英人喎

linda 屌打佢啦

15m點解可以咁平 早幾年唔係吹過40+m咩

半年約，大傷完

我覺得唔似干地會買既人

買嚟填英人位

講真D政策真係晒撚氣
到時英超成績差返無人再睇就仆街

仲要著8號

相對減少返外援比例姐
轟鏝呢兩隊真係太少英人主力

屌奶星還掂鍠要買hazard
不如賤賣古去鍠玩攬炒算

是晚～～

bb

好冇食

古:不了
少左個西甲冠軍

喉舌報真係垃撚圾

話而家賣古,比錢比時間高普增兵
一月係高普都講過唔少次係好難買人

Paris間葡式海鮮？

唔係點叫喉舌報，仆街，最好搞大佢，等古有幾難睇得幾難睇咁走，咪再第時番來做明叔拎著數，冬季走正仆街

真利

有line up未

呢場和波踢加時定重賽?

la隊

vvd

15m 一個英人
本護照都值20m 平到
馬高域都20m 啦
一間唔覺意俾佢打返起

VVD

James Milner will captain the Reds. #LFC

文尼第50場

Anfield club shop still selling Coutinho shirts tonight #LFC

fsg 搵埋班水魚利迷最後一波尾水

咁強陣

而家唔賣，遲啲咪冇人買

press話咗強陣
show respect

好 炒佢老母！

vvd一陣派膠就好笑

yes,好快會叫nike 好供定coutinho#7比FSG賣

保拿斯

唔記得有呢個人

大傷 之前

報仇啦！ 之前和得好唔抵

小心d個前鋒hi一hi又跌

Bolasie傷完仲係好爆得

仲喺晶宮嗰陣次次都屌打利

後備雙中堅

老實講呢一刻講買邊個邊個已經
中撚左 fsg 既圈套

中埸淨係老母

睇完陣容即刻起身睇

古會唔會黎睇波

salah有出現喺anfield
古就

個後備又變返上年咁

Klopp: “It’s just a normal football game. We couldn’t do too much so far; Ragnar Klavan and Dejan Lovren played a lot of games in the last few weeks, and both have a little bit here and a little bit there."

Klopp: “So, we have fresh Joel Matip for this very important game. And a very fresh Virgil van Dijk – not fine-tuned, of course, but to deal with my expectations as a player is quite easy."

Klopp on Mané's inclusion after Ghana trip: “Ghana is a nice country and not too far away from our time. It was a proper flight and maybe he had a better bed than I had!”

算鳩數啦條撚樣 有心既唔會季中趕住走

樓上我屌你老母
block撚咗

若果古冬天走我會追擊 james pearse
由佢喉舌開始逐一擊破
你地繼續係度鳩up

X2

G 持
用web 版睇嚇到仆街

我屌
嚇親

強陣? 利幾時咁重視D盃仔

黑少少都驚 廢到

最上面嗰條dum得

唔驚黑
但驚黑鬼

季中賣主力既話今年真係唔洗睇都得

好仆街

間頸巾鋪應該幾好搵

屌你 viutv 播緊鬼節目

冇人叫你而家睇

屌 我都係 諗住開定台睇
Mute左

正WO

Model ho ying jai

邊到嚟

睇鬼片唔係好驚
但係好似啱啱咁碌下彈隻嘢出嚟就屌你老母

FK off nigga Origi

懷疑古比外星人捉走了，完全消失左幾日

范將軍

要打丁了，VVD

隊長carry全隊

Vvd carry

super mane

Sam Allardyce: "I don't think either of us would like a replay...[But] we won't be playing expansive football and letting Liverpool play through us like they can do."

VVD考牌戰

不嬲,賣10鎊

viutv清過now

In ViuTV I trust

有電視播？

褲已除

viutv

viu99

全世界J咗半年嘅中堅組合

派膠戰

打飛機就頭10

VIUTV 睇vvd

本身想做假利，但見vvd打正選，變返真利

謝 睇緊

真利迷睇波

大勝吧! 利物浦!

幾耐未試過免費台播利
對上一次淨係諗到05歐聯atv

直落聽日返工

唉...算啦
冇上水一陣已經脫哂節
摩納哥摩洛哥
世界top10都冇人知

返6日唔撚易

睇得一場得一場

VVD好型

好似好有自信
加油阿 踢好d

VVD!VVD!VVD!

將文尼講咗做沙拿

狜真係好撚反骨

VVD!

真係好耐

in vvd we trust

兩個都有去

晉級就有得繼續睇

friendly 對多仔試過

Y no ward

為左VVD而睇

Teams are out. Molten atmosphere. You'll Never Walk Alone sung. Some #EFC fans turn their backs. Going to be a very, very feisty one this.

撚知

計準時間受傷

係咪有d自打嘴巴呀alan

好撚on9

綿龍個頭

好好丁

串廢中

bobby個頭

vvd 個後腳

Big sam又戴耳機

費奴都無心機gel頭了

范將軍好cool

雲迪克指指點點 好型

vvd 有d lovern 初黎到影係咁指揮

vvd d 長傳

vvd 個長傳

開波2分鐘見到vvd識嗌住中後場就知勁過懦夫了

似佢老母 收皮啦lovren

雲將軍好撚型

長傳就一向都麻麻

朗狗

佢出名長傳勁

成隊都亂黎咁

希望有買貴無買錯

愛狗真係茅過閪

咁既陣有罰球會唔會比vvd射

做乜勁

比人過

係球證面前轉身比人拉底唔吹

呢球老虎應該會輸十二碼

通坑渠

保拿斯係勁既

失手姐 無下次

愛狗又殺傷戰術

抆衫

成班係到J

啱呀

VVD利物浦第一膠

差d派膠

一見有雲迪克即刻爬起身

DLLM 朗狗

75m

堆中場做乜撚

屌你老母朗尼

邊個後衛唔會俾人過

75m水貨

抵死啦，快d紅左隻狗佢

有排操

今場隻眼只睇vvd

75m喎

黃啦屌你老母

污泥

100分

屌你老母死肥西

vvd手指指型過橫傳軒

真係好撚型 又高大

can 真係好敬業

GOMEZ 幾靚仔其實

jelly

啫喱仔

Jelly封到保拿斯

唔錯

保拿斯

ching J錯人

米隊老貓燒鬚

咁大獲

人地都估到曬佢想點

jelly good tackle

袁偉豪

同model冇得比

Jelly

jelly完封bolasie

呢幾分鐘做乜9

啫喱又然

jelly仔又贏

以為CAN想跑去意大利

Jelly 個人show

in jelly we trust

撚狗

碧福特腳法仲差過米仔

Mor躝

文尼今季真係好唔掂,爆都爆唔贏

似係冇態 啱啱幾球都鳩下鳩下咁

英人龍冇腳法的

吉祥物黎

Can't

射乜9

人唔到岩岩波先到

呢球射去都靈？

原來係射去意大利

波都射埋去意大利

完封

做坐騎送佢主人一齊去加泰啦

左腳射得唔錯喇

簡兒

屌你老母on9 can唔現位都算仲要9射

走啦

cant

餐

係 射得中個波

笑撚死

又封左

簡射乜鳩
又成日甩

文尼

mane又學古一招

Mane

vvd好

mane又儲閃光

羅白神幾勁

Jelly咁兇既今場

古天奴入左了

射去邊

保拿斯 訓醒未呀阿哥紅衫嚟架

交尾

想練文一招去疤塞

成隊D走位咁差

文一招

進攻未夠火喉，防守要做返好啲

文尼!

好fail

矛到貢

冇沙拉走冇古比波。仲想點

究竟文一招會唔會練成

屌

成隊狀態都差

文尼信心一流

屌簡

個旁述完全係鳩up啲人名

文尼係咪做緊古仔角色

望沙一招好過

屌你老尾啲球員名亂咁叫嘅

姓張嗰個真係好撚廢

鳩射2季之季成材去疤

張仔今日咩事

報稱受傷

mane變左bolasie

個個控波離身1米

見到條柒頭簡就眼火爆

全世界黑人都叫保拿斯

祖馬迪

Vvd鏟華

lorven就比人罰了

以波論波，餐俾中腰波好難控

Vvd 得位好正

米拿變jelly

鏟草

旁術簡介完利物浦未？好撚煩

要來matip 叫祖馬迪 幾型

垃圾都有佢既用途既

lalala好鳩

返六日？

Vvd 好撚襯件紅衫

比人恥笑

炸彈 米

旁述

計時炸彈

成隊都好似唔係好跑得郁咁

個笑聲

型過祖爾馬迪普

大sam個耳機定助聽器黎

後防咁多炸彈都排第四算好野

屌 係咁笑尻利

以後都罰

好中肯

拉蘭拿

啦子好唔fit

拎咗假

joel matip，祖馬迪
無撚曬d尾音

睇緊啲乜撚嘢

轉英文啦

核廢料黎，有害無益

羅白

Jelly勁到

啫喱仔勁

蘿蔔

ching好耐無見

隻左閘做乜鳩咁勁

Jelly好勁

又係啫喱

jelly又中

我迷摩都要叫摩躝

球王簡快車踢咁少都可以散步

jelly真係利記清泉 幾年都冇見過踢波咁冷靜嘅球員

深夜西波

一直都咁勁 係隻契仔傷左先有機會

jelly屌打廢摩

Vvd

廢中唔肯比啫喱正選

8M咋

烔烔有神蘿蔔臣

本身諗住j vvd 點知變左j jelly

好瀟洒

屌摩89888888

起碼同隊 文尼變步啦時真係好離譜

啫喱仲搶眼過vvd

VVD d aerial

祖莊堅尼
麥卡菲變施格臣
viu tv d評述

成條左路唔同哂

其實係好事

打比加成既jelly

唔係成日入利po

啪住隻貴佢快倍嘅

屌jelly勁撚到

jelly踢到好有信心

長傳再改善下就好

屌摩返黎真係唔知點算

好喜歡jelly

一哥淨係攻Jelly呢邊

其實都係now嗰班黎

Jelly今場好有信心咁
下下都落腳

La子

馬迪普唔係退出左國家隊咩

屌LALALA唔伸腳

其實成75M都要期望佢交到長傳

熱血jelly

LA子撞到就正

啦啦啦個頭好撚柒

不過佢好似offside

jelly咁夠薑
完全唔驚個癲佬麥卡菲

佢長傳不嬲好
唔洗擔心

哇屌你老母
睇住踢傷我vvd呀

lalala

VVD用波

愛狗茅撚到

出返黎都沉沉地

最難得係jelly肯向前交，啱啱右腳都照比前

matip想點

佢準嗰下好野

唔好好似agger 咁玻璃就好

祖馬迪祖馬迪祖馬迪 聽左半粒鐘都仲未慣

jelly + VVD都係80m，好撚抵

我睇數據同老虎差唔多
希望佢可以再進步

見到model 唔知點解對面未起腳都已經心驚驚

+埋matip

嘩屌勁到

jelly穩到

爽朗 有魄力

jelly + VVD + Matip + Gomez都係80m 好撚抵

繼續吹奏jelly

保拿斯都比隻手指公jelly👍🏼

Jelly完封

咁成條守線加埋都係90幾

sammy lee

隔籬馬迪普同taa唔使錢添

明奴無左古 廢左

角球呢

保拿斯幾冇癮

笑撚左

廢奴食撚左屎黎？俾波冇球到腳

費奴同la都鳩下鳩下咁

同鄉走左要諗定後路

前面hold唔到波
對面迫得幾勁

JELLY路數好過廢摩幾撚多

taa

佢真係好l on9

唔係講今場

做乜鳩

啦子好膠

lalala傳乜鳩

啦搞乜

兩條友做乜鳩

呢30分鐘做咩

今日啲進攻

lalala真心冇態
不過高daddy應該唔會換

綿龍呢個頭鎚好有喜咸

賣狜?

la子好廢

費奴哩下笑撚左

D巴西佬

vvd咁頂落去好快禿頭

賣古隊波真係唔洗玩
廢至少一半

中前場好廢

射咩阿

文尼真係想做古一招

交尾又鳩射

文二招 左腳

靠啦頂狜死撚得
個態衰到

張伯倫今場廢到

見到保丹條垃圾

can射左球鳩波之後有D失蹤

mane

沙拿都有黎睇
照計古都有架

去左意大利

La子唔fit

成隊都廢到仆街 得條後防可以J下

鳩到幾時？

12碼

去左巴了

根本係想省鳩D愛迷

12M!

PENALTY！

文尼又做乜

12m

好緊張 12 碼

Pen

要文尼打中間真係辛苦佢

vvd幾勁

lalala好廢 下下甩

12碼！！！

點解文尼帶波下下都咁離腳

直覺似唔入

後備都無人出到個下死

比vvd射啦

發覺利撚真係好燈

1:0

咁都有

老波骨

Yes m7

要還架愛狗

還返個12m黎啦

仲有邊個唔FIT 快D屌多D

ching好波

繼續

m7

就算吹12碼
文尼頭先個位點都要入啦

球證好波

射中間

唔fit都博到十二碼
Fit仲得掂概

m7幾型

文尼果下唔入

米拿輕鬆

yes
唔識射波

成功燈到 ##x

軍佬

廢龍咁俾

個講波佬up乜柒

傻鳩CAN 2個人中間玩自轉

入一粒先等佢地冇得唔對攻

VVD個種穩陣嘅感覺

靚

屌簡唔想踢就躝啦

屌你老母安利陳

屌你老母安尼簡

我寧願大家都無12碼

啦啲反智轉身好屈機

球王簡做乜鳩

點解利前面勁就後面癈
後面勁就前面癈

無左老虎撚仲有個CANT

對面落腳好狼死

屌簡 \/

True

中波阿肥閪

發覺VVD仲幾中意手指指

12碼以前一係左一係右
依家有埋中間，三飯

特色

好鬼凍

再係咁祖遲啲仲會唔會要can

賣前就買後 賣後就買前

華生

好想睇vvd引球推進

佢都話自己鍾意command人

認真, 乜以前唔會射中間?

aoc

張狗做乜撚呀

Vvd爭頂真係贏9成

張仔

舉手帝

好怕佢唔要

屌 阿仙奴放得好岩

個手制壞左

1嚟就扮曬大佬

好型

佢拎網仔的

將軍

Vvd 好型 好冷靜

virgil

team kill

大sam真係狗黎
落後都仲守

75m射自己友

嘩屌你老母西呀愛狗

放個冷戰

省綿龍

on9咁推

屌你老母愛狗斷腳死啦

咁撚仆街嘅賀基治

散尻巴西幫做得好

屌你老母死愛狗

呢球紅唔紅得

打鳩佢啦屌

完全無人cool得穩個波
古仲可以推埋射埋傳埋

紅條死仆街啦

屌你老母臭西咩死愛滋狗

咁矛,紅佢啦

費奴:射9我仲乜撚

佢呢球睇到pickford郁先射
以前都試過

下馬威

黃都無？？？

發廢惡

打架了

紅鳩條垃圾啦

F9成個飛咗出去

紅啦

自己廢就咪撚搞人

死愛狗

斷腳死啦賀基治

明奴好然

無黄？

無牌？

比牌條仆街啦屌佢老母
推人出場

見到老虎沖過黎

九成九一人一張黃算

無牌? 黑到咁?

嘩屌

牌都無張

屌你老母呀
冇牌？

冇牌？屌你老母？

紅鳩佢啦屌

屌那星咁都冇牌

含家產 精神晒

咁都冇牌

朗尼作為利記死敵都冇啱啱呢件咁狗閪

賤種嚟

痴撚線咁都冇牌

愛字頭無個好人

VVD幾勁！

Hey card?

屌 啲利迷推佢出去打9隻愛狗

好想知費奴講左啲咩無啦啦辣著左隻愛狗咁

牌都無咩玩法?

仆你個街咁都冇黃
食撚左屎？

弱智牌都冇張

冇牌 on撚9

含撚啦仆街球證

英超球證垃圾

推完仲咁撚多嗲都無牌？

屌你老母咁都無牌,紅都得喇on9

做咩盃賽同聯賽差咁遠

賤種愛狗

咁都無牌 我去做球證好了

100分爭少少
Jelly 好波

咁都無牌
唔洗踢啦拎支鐵通出黎算啦

woodburn阿taa果d入場打9佢未

爭啲

無牌

呢啲叫惡人先告狀

屌你老母愛滋記出垃圾 富尼斯賀基治，矛撚完仲唔撚認

已利化

張仔爭半步....

做乜撚野

派膠了

vvd又一膠

隻愛狗輸咗十二碼係燥啲㗎啦

垃圾球證比人fing開都唔比牌人

出卡叔轉身

jelly真係好好J

jelly 紅色箭咀

汽車維修員

屌你老母 以前陰鳩神軒個啲又係冇事

jelly呢下輕鬆轉身

原諒你一次

Jelly:想過我？

咁都可以咩牌都無，真係痴撚線
Btw jelly今場攻守都好好j

只警告勁垃圾

球證應該睇唔到所以冇比
個位又冇旁證

屌你老母死賤種愛狗，擺明紅都得

文尼好似10分鐘冇掂波

It was 'Hijo de Puta'. 😂😂😂
姐係講左d咩

攬腰都唔吹 旁白做乜鳩

la子成名技仆街盤球真係仆左街

VIUTV 唔識講波? 咁都話唔可以12碼
拉住轉身

ching心水清，唔講都唔記得佢有出場

屌你講波佬

son of bitch

兩個旁述係咁幫隻愛狗護航

Motherfucker?

睇到朗尼咁燥 好撚爽

咁都叫動作細

大sam好似帶住個防盜器咁

仲講緊 使唔使斷埋腳先俾得

son of a bitch

愛字頭印住個angry bird 啱晒佢地啦

唔見佢講下上場

利物浦早排軒同懦夫掂一掂都12碼

佢將時紅？
佢守成咁

西班牙文黎喎

咁都小動作，係咪要屌埋佢老母先ok

林慶麟on9完未
細動作就唔比得？
有冇睇懦夫輸果球？

跳舞咁攬腰轉身 都動作細

會唔會吹到因爲唔忿氣球證誤判所以先推綿龍

1001

補兩分鐘....
又十二碼求先明奴個度又嘈咁耐都係補得兩分鐘

佢地講開西甲，西甲應該吹得鬆掛

香港都冇咩邊個有料講波啦

vvd派左幾下膠好單心

個到推人都冇牌 想係到拎fk

真心膠，明顯阻人前進，唔拉la仲有得去，對龍任射

大鳩如

HT 1:0

西甲一早吹左啦

范將軍幾勁

一哥專出芽撚

對面隻愛狗又竟然識聽

啲旁述鳩到
禁區咁出手都唔比十二碼咁幾撚時比呀

如果費錦龍同隻愛狗隻抽邊個贏

寧願聽下鐘仔9UP笑下算

唔俾牌都偷笑啦 仲話小動作

睇左半場 vvd 幾好 高波頂晒

唔係賣左巴克利 真係前中後一隻癲狗

係 加撚埋啫喱仔 左邊幾穩

利狗會被打死

鐘仔一早笑佢超級大傻仔啦

屌入愛狗狗竇moonpo
做乜9老鼠係入面撚狗

1

贏輸都其次
愛記痴起上黎又剷傷我利就pk

焦點：Jelly

下個topic 打 咩好
愛狗好矛

呢場堅黑愛華頓個16號仔俾人咁推都無吹

其實前場都踢得幾鳩

屌你老母 btw vvd好似好撚抽得

愛字頭執行正義